過去沒有四十吋胸不過有頭髮 那怕大快活裡吃夠三餐

聖誕沒休假 陪著胡師傅俾啲掙扎
肥肉變薄了 看見腹肌八格

陳帆？

然後突然減肥 望望身邊 健身房與啞鈴
我的雪糕 蝦條 軟糖 朱古力也講究

Ok喎

陳詠謙開左2個ac?

直到p記 個個也舉鐵 牙叔都玩拉背